#
 
เชิญ
ชม
แข่ง
เขียน
โปรแกรม
ชิง
แชมป์
โลก
ปี
เมืองไทย
ACMICPC
 
World
 
Finals
 
#
วิดีโอ
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
สมาคม
สมาคม
วิชาชีพ
คอมพิวเตอร์
เก่าแก่
จำนวน
สมาชิก
โลก
วารสาร
วิชาการ
ชื่อเสียง
กิจกรรม
อย่างหนึ่ง
สมาคม
แข่งขัน
เขียน
โปรแกรม
ระดับ
มหาวิทยาลัย
แข่งขัน
ระดับ
โลก
นักศึกษา
ทั่วโลก
จำนวน
หมื่น
คน
ชิงชัย
รูปแบบ
แข่งขัน
ทีม
คน
ทำ
โจทย์
ใช้
ทักษะ
ออกแบบ
เขียน
โค้ด
จัดการ
ข้อมูล
ตัวอย่าง
ระยะ
เวลา
กำหนด
ข้อสอบ
ค่อนข้าง
ท้าทาย
จำนวน
ข้อ
เวลา
เพียง
กี่
ชั่วโมง
แถม
ประสิทธิภาพ
คะแนน
แข่งขัน
รอบ
ระดับ
ประเทศ
ระดับ
ภาค
แข่งขัน
รอบ
ชิง
ชนะเลิศ
คัด
ทีม
ทั่วโลก
ชิงชัย
โชคดี
แข่งขัน
รอบ
ชิง
ชนะเลิศ
ประจำปี
วน
เมืองไทย
มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์
มหาวิทยาลัย
เจ้าภาพ
แข่ง
นัด
ชิง
ภูเก็ต
ทีม
มหาวิทยาลัย
ไทย
ทีม
มอ
.
จุฬา
นักศึกษา
ไทย
เรียน
มหาวิทยาลัย
ประเทศ
แข่งขัน
เช่นกัน
ผม
เชิญ
สปอนเซอร์
หลัก
งาน
มายา
ว
นาน
ดู
แข่งขัน
นัด
ชิง
ชนะเลิศ
ใคร
เอาใจช่วย
เด็ก
ไทย
สามารถ
ชม
เว็บ
เวลา
แข่ง
วันนี้
น
.
ครับ
ทีม
มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์
ทีม
จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย
ทีม
ทีม
คน
ไทย
ล้วน
บรรยากาศ
แข่งขัน
ซ้อม
เมื่อวาน
แข่ง
จริง
วันนี้
สรุป
บรรยากาศ
สนาม
จริง
ซ้อม
ภาพ
Association
 
for
 
Computing
 
Machinery
 
ACM
 
ACM
 
International
 
Collegiate
 
Programming
 
Contest
 
ICPC
 
ACMICPC
 
ACMICPC
 
World
 
Finals
 
PSU
 
IBM
 
ACMICPC
 
Livestream
 
ICPC
 
Live
 
FEDEX
 
CUCP
 
Meow
 
Meow
 
Madison
 
SmileDog
 
University
 
of
 
Wisconsin
 
Facebook
 
ICPC
 
Thailand
 
News
 
